有冇巴絲用緊3台$168大專plan 4.5g無限

有冇伏

一去到地鐵或者多人地方就慢到上唔到

垃圾台大專都要168？

留名
利申 想join

Lm

好似所有台都係

我儲值卡地鐵都收得幾好， 仲要放工時間

大專生錢真係好業坤

我西鐡收到先囉，不過唔算好快

用梗中國移動，148/month 得10G

3 $146 4G 6Gb

走啦,唔好留係支移啦

果陣貪佢上台平，買8plus平5舊 好似簽咗三年

羸左500蚊,輸左3年,呢個故事教訓你唔好貪平

轉左$168 4.5g 20gb
Cmhk